[搞笑]一人配幾個角色聲

純粹搞笑,求屌細力啲

勁

..........................

cls 不過支持 sub咗

扮毒撚最似

加返字幕先啦...唔太知UP 緊乜

隻隻都米奇黎既

似番本人